科大新校園設計方案流出

GZ CN = 廣州

又洗幾多億

HKUST(GZ)

射左

咁大塊地就知唔係香港

金玉其外,

亂曬龍，路唔似路，到時都唔知行左去邊度。

無科大特色

圖片只供參考
第1幅圖我以為係樓盤嚟

唔講仲以為新樓盤
火雞都冇就唔好自稱科大啦

好靚 則師係咪想行city garden

崇洋媚外

支那邊度識欣賞火雞

理想vs現實
概念圖呢d睇完就算

比支那人用完三五年後一定又殘又舊

大學起得靚冇用架喎
人面咩人做教授先

理想VS現實

科大最美的是管理層

野生植物園